[突發] 現場手足嘅屋企開始有臭味

我去咗你屋企爆石而且非常冇手尾

係時候返屋企沖馬桶啦

btw
我老母亦上咗你屋企
佢深藍

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦